捧起蔣囝既又係你地，整死佢又係你地

而家搵個人出黎安慰下佢都冇

好快就冇左件事架啦

條友會唔會呀糟派黎

係香港做義士好難, 個個都鐘意睇人仆街, 冇能力整共匪果d，唯有整其他人

當年肥彭臨走果時都講過咁既說話

應該唔是啦

平時個個蔣巴蔣巴
依家一個人都無
大難臨頭
cc台各自飛

蔣公先好笑

完全學唔到波台既團結